一人一個東京最值得去地方

plan緊行程 29號出發

淺草 ，黃昏個個景真係正

新宿御院

靖國神社

未去過東京就去晒睇skytree 同Tokyo Tower 夜景啦
Skytree其實都值得上

六義園

清澄白河

虎の穴

有一個展望台係可以睇曬skytree同東京鐵塔
上次去唔到嬲撚到我仆街

點解去唔到 咩名啊個展望台

有無啲食店推介

pink salon, 4000 環保

仲以為#0有推介,點知係伸手

新宿都廳？

呢個真係未去過
之前o係東京玩到冇地方好去都唔記得去

janjan

羽田機場

呢個？

補返個名
roppongi hills sky deck

築地 好肚餓

吉原

江之島

鎌倉

淺草邊忽？
仲見世通個甘酒好正，上年冬天去，飲完暖笠笠，個和服女女仲